「社交行乞」 Clubhouse PayMe行乞群組

屌

新一年第一日 祝行乞 乞到年尾

人人都做moderator
Profile pic 轉payme
埋嚟睇 埋嚟揀 揀啱就donate 啦

你好！
我是大埔痴線佬的媽媽。他去沖涼了，但是不記得帶手機。我看到他連登有不少朋友，想問問你，可以幫auntie一個忙嗎？這個孩子從小就很獨立很堅強，找人做朋友，但他其實內心是很孤獨的....希望你們大家可以多找他聊天。
新年快到了，如果可以，請大家封利是給他，如果不能見面給他，匯豐銀行：652-255761-001 /Paypal 戶口：612fund@atd.hk 亦可以。他還預備了温暖的雙手和笑容等著你們，一齊用愛與包容幫他走出封閉的心，你可以幫auntie這個忙嗎？感謝你

你轉咗profile pic 未啊

痴線

值得頂置
要捐都捐畀612

新一年個個都咁想做乞兒

原來clubhouse 出名行乞

話咁快就俾香港人玩爛
前兩日先有人講過會變左傳銷同美容雞集中地

行乞clubhouse

呢個ok喎